（_自殺）澳門消息：海關關長賴敏華公廁內自殺亡

澳門特首崔世安召開記者會宣布，海關關長賴敏華死亡，死因有待法醫官調查，初步估計屬自殺。警方於今午3時半接獲舉報稱，海洋花園公廁女廁內發現女屍，司警及法醫初步調查，沒發現任何遺書，原因待查，而法醫初步排除是他殺。

source :

海關不嬲都係要共產黨好信任既人先做得， 今次咁自殺好奇怪

2015

輪迴呀？死咗生返再死過？

冇野做

內蒙一日死三件，澳門又一件

回帶撚

2015年